【今年賣一個隊長】利物浦 對 水晶宮 1

1001唔開

乜撚野標題黎,軒有人買咩

唔好意思,唔識開,真心對唔住

咁好彩搶左,想求救都唔知點求救

求神拜佛salah唔好傷 出年唔好賣

😳

賣比降班隊

唔夠陳囝尋晚咁大揪😳

唔傷點會唔賣😑

想幫沙拿含撚

回家吧

又post咁既野

等睇世界杯一個CARRY全家

沙拿第一同第三球

are you sure? 😳

送+埋老母

條有j 兔自從俾人篤爆係人妖之後就痴咗線

有無人知陳仔傷幾耐

軒仔好慘，由一開始加盟已經比人反到依家

幫謝拉特執頭執尾嗰陣冇人反架, 踢得好好添
因為佢根本就最啱踢(唯一啱踢)嗰種波

Ghfhkf

當年SO7想走都仲有G8留到佢1年
今次沙拿想走,感覺上無人留到佢

L6

之後就儲埋大量j圖

去皇同疤 都無咁多波比佢用
好似得拜啱踢d
不過當然利夾熟左唔走最好

左閘終於交到助攻，幾時到埋右邊

屌你牙 放基圖兔妹

我寧願睇番阿正d阿伯圖

拜狗會比錢?

國家隊chur得佢好盡

換人有無得諗 反正皇疤比錢都係落fsg袋

仲點留人啊 賣古呢件事已經睇到呢隊波無爭勝心

牙正回哂塘了 好耐冇post j圖

利雲 梅拿

咁無計，埃及真係打佢一個

今年踢世界杯，下年又要踢非州杯
踢都踢死，好釆下季唔洗踢歐聯姐

點解老虎後備都冇？

綠茶留名

傷

salah對廢隊先識入ball ,好廢囉

j圖呢？

水貨

又反軒

Salah 冇南美基因，加上係高普帶佢升幾個檔次，肯比錢應該留倒 但呢個老細會主動兜客叫人買

好鍾意羅白臣既防守

辣殺topic

痴線，埃及d女會唔會一車車自己送上門

有話一定留係利踢歐聯咩

肯定會啦
國家英雄

利雲成30歲
梅拿都28

齋戒

踼多兩季應該有埋雕像

100m bid lemar,之後140m 賣salah

驚疤好過la, 有哨牙so 同古喺度說，加上佢真係同美欺9 成似，一兩年後做接班人都似

講真同美斯比仲差好遠

國家隊當佢寶 一定會留番世界盃先CHUR

美斯由中場爆上去
佢係禁區度扭人 分別好大

好好笑 好似攬女咁仲要身高差咁遠
平時都係咁攬la子

位置上..我覺得皇巴都未有必要咁貴買沙拿

皇都最急切都係想搵C朗替代品

宜家比梗係遠 但salah先25 歳，過多兩年更成熟同美欺其實差唔多，何況搵美欺替代比搵丙朗的難

埃及呢啲垃圾國家 啲女個個切撚晒粒陰核唔亂扑

好擔心elneny 笠佢阿仙奴波衫

Mohamed Salah has scored 28 #PL goals this season, only one African player has netted more in a single campaign (Didier Drogba 29 in 2009-10)

疤近一兩年其實有d強弩之末feel
唔想佢彈得返起
呢十年疤狗數目激增

咪玩啦 美欺19歲已好很勁

垃圾topic
皮已負

search 左好耐先知咩係陰核
唔怪得知沖涼時摸到會怪怪地 😬

見慣不怪

妖孽

same

兩個世界

尼馬 or 夏神

唔好玩啦 美斯果種細膩變速小範圍擺脫既技術暫時無人比得上 仲未計視野傳送

技術球商無得比
salah只有勤力同防守可以比美斯優秀

盤扭同入涉可能差半班
其實都差得遠

望佢自己留多年
沙拿感覺上性格冇蘇七咁9屎

差唔多
睇左廿幾年波冇一個球員勁得過美斯

你條J好似陰核咁細

留得到係因為SO9根本唔係真係想去阿
佢只係一時諗唔開 想離開利

阿同利根本無分別 一樣係唔上唔落既所謂豪門

人地美斯19歲已經做到琴日沙拿第一第三球啦
沙拿都要係今季先做到

帶國家打返入世界杯
又出錢起醫院
真人民英雄啦

係咪大家睇慣美斯過人當食生菜
如果英超有球員過三四件再入已經俾英媒棒上天
美斯差唔多場場都做到

我係指個特質姐，技術/天賦當然冇得比 現今球壇數Messi 接班人冇幾多個 salah 勉強叫最接近的一個

又好波又好品

今次明仔入波後仆街打關抖個圈
唔知文尼條毒L會唔會照跟

屌 知道我開

死哂？

美斯 分波 fk 過人 射術都好

沙拿有排追

more ok?

點追
keep 住進步都好好

佢而家比季初勁左
季初又好似比羅馬個時勁

想睇到時佢去鍠 個個出黎叫佢沙狗

其實有美斯6-7成都好好

美斯傳扭射爆樣樣都掂，一起動冇人阻倒
好心唔好搵佢比啦 沙拿唯一一樣可以比/好過佢嘅係速度

買到人頂25沙未

你要美斯之後買錯一個替代品，再加丹比利成長停滯，再加古仔接唔到恩尼斯達班，咁就有機睇疤狗沒落啦

希望沙拿英超入夠35粒

問下摩狗就知,美斯勁沙拿幾多.....倍

感動既係全世界既球員見到沙拿由羅馬既一般般進到得咁勁
就知係高普手上，要進步唔係難事
想去皇馬巴賽？黎利啦

好似話死淨蟻俠同唔知邊個
之後時空穿梭番以前搵以前班人黎未來打

[無圖]依家D泰國雜誌影既相真係愈黎愈淫

兔妹

thz

咁又幾正WO

蟻俠已經講過佢可以突破空間

同樣道理,有軒5:0,無軒輸2:1
神軒又燃

人地J緊大巴拿

次撚次都係J就J人地嘅，利嗰啲就彈到一文不值，到最後就出口術買利啲人，見得多，疤真係非一般的賤

疤：覺得古仔未有資格接小白班住

三個月後，疤：乜你唔覺得狜喺利依啲隊喺浪費緊自己咩，過到嚟就係同球王美斯、恩尼斯達學嘢喎

有無highlight係有埋慶祝動作

美斯點睇都唔會比楊格守死啦

美斯利物浦都守死佢啦

死撚開啦,死獌狗

原來明仔射手榜都排緊頭5

可惜楊格冇機會證明自己

一攞波3個圍住都叫比羊守死

羊值得踢皇巴

楊格安樂死,你去陪佢啦

照咁講，懦夫都曾經封死過美欺同牙蘇

gomez 封死尼馬

照咁講,楊格>美斯

想知埃及宜加仲有無獌迷

法國啲曼迷好酸
沙拿一整4粒就撻楊格個名出黎

未,埃及仲有人養狗

好多爆閘狗周圍引戰

音樂比利唔係利黎架咩

我記得係
新利見人講羊就起晒鋼

乜原來係真心-.-
我以為大家扮假膠

阻人打飛機要燒春袋

屌你老母 死獌狗

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

屌你老母 死熱狗 分唔到敵我

認真討論

邊位牙你

捉鬼

要學熱狗POST波杉了

聖米扭開球皇牙朗

睇標題以為阿仙奴

真

我有軒波3

好多反軒

岩岩自拍左

剃下鬚啦屌

我條女話咁man d

牙蘇讓幾場屌打水貨

點解對面唔mark死salah？個教練咁蠢

無羊咁既質素

睇番精華見到沙拿一個撚人地三四個
塞咁多人係中路都阻唔到佢射

對我獌咪比羊mark死囉

我羊萬歲萬歲雀屎羊

全部英超左閂都係垃圾,得我羊係可以唯一守死沙拿

你唔諗下佢唔停返幾場係唔會爆到seed

Can 唔係大傷，稍感安慰，尋晚好唔安落

加油順利完成合約吧
一日未完約都要用到你盡

好似由快車期開始用像得好盡，場場出咁濟

尊重合約精神

so7同25古天犬都係南美人
係唔知點解係都想去疤
s11唔似佢兩個

都係唔明簡考慮緊咩
睇利下季有冇歐聯？睇利下季有冇得打正選？睇鍠拜會唔會出手？

又係佢話要正選
咁咪場場出佢
between 尋日果場佢似費事勉強踢落去姐
黎梗又歐聯又世盃

all

主客都唔識分
樓豬on9?

睇利有冇前四

利有冠軍？

who?

me

湯怡

見到利狗吹到沙拿係美斯咁真係笑撚左

唔講仲以為琴晚5比0屌打皇巴拜是旦一隊

美斯19碎對皇就入3粒個陣.沙拿仲踼緊3流聯賽

唔好踩低佢,但唔好過份吹捧啦

又有雜種狗

乜都係利狗

4強想抽到皇馬

教訓隊西波

如果皇馬出到線既話

人格分裂？

歲月不饒人

上面做乜鳩

封左條友好耐

真心 皇馬唔係真係想像中咁恐怖

高美斯真係好撚廢

跳頂永遠唔岩TIMING

屌佢老母

佢係我個frd家姐

湯怡好正

內衣少女

走啦雜種狗

其實公海啲沙拿post好似冇一個係利迷子開
頭先有人話沙拉去接美斯棒都俾其他利迷屌

但算啦on9=利

你全家死清光啊

我真心支持利

我睇英甲個陣 你老母畀我屌緊

你自己睇下利POST啦

ON99咁想博人CAP圖BAN屍咩屌你老母

驚疤好過la, 有哨牙so 同古喺度說，加上佢真係同美欺9 成似，一兩年後做接班人都似

仆你個笑街,笑到口都合唔黎埋

我細佬同你係fd

呢個真係on9嘅
唔講同美斯差幾個層次
淨講水貨都冇同牙蘇同隊
同狜又只係同隊過幾個月
就算要遊說都唔會係佢地說

ON9=假利啊?

屌你老母你地同曼狗有西分別

佢講完都即刻俾其他人屌
佢係on9就算俾人cap出去笑又點？

自認on9

貼波衫捉鬼未?

點名先啦屌你老母

貼稅單傾計啦你班廢青

咪叫你地咪撚過份吹捧囉

順手捉埋d有j絲

好仆街

係咪mr bean黎

係 好懷念

之後quote嘅人都係話美斯根本唔同層次
講到得你一個知咁
真係眾人皆醉你獨醒喇

啲雜種狗真係好好笑
語無倫次咁

普巴會唔會好似daddy 咁係同一隊離開兩次

如果唔賣古仔,古仔踼文尼個位真係FIT撚哂

進攻個FORM好立體

又玩貼波衫小學雞野

老屎忽

呢兩場似係想交屁墮後造波

好過你條垃圾啦

讀物流既垃撚圾

交緊幾多稅呀你老母臭西

我真心支持利

睇得出
佢做波我覺得進步緊
但係仲有好大距離

文尼做波真心唔得

做返跑狗啦佢

80後囉我

自己on9唔順氣就叫人貼稅單

好煩唔係利迷死出去啦

琴日last個球三個人完成 成個反擊
米拿直線沙拿再三角比ing子

古會番打攻中位

#1
波子！
•
1 個月前
大陸好 東南亞都好
反正留係香港好壓抑

你條垃圾

唔係以為出國做野就好撚成功下話

古最勁都係打邊

好心就咪再理佢
次次一出現都係引戰

而家玩埋起底

依家玩佢唔撚起?

佢開我波先,可以怪邊個

先撩者賤

都80後啦 上forum 都咁撚小學雞

老師🙋🏻‍♀️
佢隻手過界呀😭

星期6 日放假啊

你會唔會見我星期1至5上呢到9UP

老屎忽邊到都有

對唔住囉

現陣做波計
大家會排張仔先定交屁先？
雖然兩個都係屎

難怪利post冇人了

Wfc

古仔踼唔起 50M回家

大家點睇

25仔不了

屌 點解仲有利覺得古仔係25仔

明明FSG先係大仆街

兩個無冲突喎清

戇鳩仔

就是你～～ 讓感覺從此不再簡單 平凡

蘇狗咪仲25底
當初佢連阿仙奴都想去 唔係謝拉特邊留到多一季

賣到個好價錢

對我黎講馬斯 艾巴呢d先係25仔

呢d真係要死全家

Owen狗

杰寧條臭西幾時死

80後都扮到老屎忽

下場作客晶宮

我利

文尼尋日d控球差到呢

啫哩就愈打愈好，又有assist

高美欺都差d有assist 明仔頂得太正

如果佳尼未出得，就一定要出多d軒
佢幫到右閘位好多，M7出黎都好幫到

稅單

至少佢留係到踢個陣冇閪口閪面
你睇下狜個閪樣

Agger

英撚仲話要用gomez 打三中堅

S7都有架，果陣個個話佢死老豆樣

唔笑都有罪

話salah 一至二年後去疤代美欺有咩錯 咁都比人Diu 佢去疤> 鍠la

gomez真係唔掂

失位,爭頂又唔撚岩timing 阿樂條撚屌又唔爭氣

佳又掛住運毒

哥狗真針住佢個邊黎撚

4:3果場第一球，辛尼真係撚到佢傻

Who?

認真 part time讀master會唔會好辛苦

沙拿大家估會幾錢賣

十億左右

一黎到第一季就咁勁既球員真係好耐未試過 ，對上果個可能係f9

glen johnson

Mane

真 強仔

HENDERSON

9折司機

poulsen jovanovic

古仔個樣好似隊波禁錮佢全家迫佢落場咁樣
睇見都唔開胃

一轉會窗就罷踢真係攬唔落

懦夫ig黑白相幾慘
廝人獨憔悴

怨婦 冇得救

佢留係到哄到沙拿開開心心就夠了

諗返佢之前信誓旦旦d效忠宣言真係作嘔

最嘔心緊係果排背傷之後係巴西國家隊入完波喊

呢個真

今晚李城

fa cup啫

人地負傷上陣痛到喊😢

哥狗放sane係左邊，加上施華/kdb是但一個靠左踢供應比sane屈我地右閘位，456我地係好簡單嘅事

點解klopp 買唔到sane

高普放salah係右邊，加上henderson/lomo是但一個靠右踢供應比salah屈佢地左閘位，456佢地係好簡單嘅事

要留車仔擋住熱

雜種狗入黎又起底又貼稅單又扮老屎忽

Sane唔去曼城都唔到利記買啦

拿 軒仔以前踢右中場

史浩克點解要同前多蒙特領隊做生意

尋晚成場都係到留意緊鳩美斯

發現佢的預判真係幾有問題

啲位置感同timing 完全係屎

咁搞法，要交多幾多年學費先成材

好過lovren

已經免簽左人地個matip
仲想拎埋sane

好似米咁學到30 歲

鏝未出手之前高普一直好有興趣利都大熱

仲有拜淫係後面跟隊

利對德國球員嚟講只係抬價工具

SANE 上次咪屈爆垃圾利個左閘 射近柱入撚埋囉

me真絲

14/15主場
童裝最大
未剪牌
有女仔著過
$450即放

no-one wants the left-back's shirt

尼馬好像話想要 1.5m 周薪

後防大家都有一個弱點 分別係對面左閘收中間既打法同我地右閘渣ga
前面3個大家質素都差唔多
姐係最後對決都係中場 = 輸

神軒老母 同kdb cwa 比，笑死人

美斯可以拎5M了

神軒老母高半班

隱形黎講係

其實破左左腳仔紀錄果時你覺得會走唔到咩?

有無隊長可以叫佢留多季

哩個隊長自己都冇長期正選,點留人

謝隊

好奇一問 樓上個ching係咪話我25歲都未grad 然後話我廢青 再話自己交好多稅條撚樣?

sick ball

叫人貼稅單條7頭邊個黎

係

巴洛迪利真係無變過

條MK仔真係傻閪左

沙拿一世唔走 我就認佢做球王

交稅交到有成就感

基本上冇可能, 但係黎緊1-2年係廢中最重要既時間, 唔成功應該都係敗走星散

沙拿肯配合2年都可以認佢做球王

想知沙拿喺埃及影響力有幾大
係咪全國嘅人民都當佢神咁

僅次於真既法老

廢中係多狗成功都星散

屌喇星
真係第一次見有人連稅單都可以拎黎劣鳩
人真係有無限既可能性

只係鄧佢可憐 佢人生可以有幾壓抑

唔好玩啦 係都世三排先

睇到狗post 話摩狗放棄碌梳

純粹令我諗起 其實利有冇d人高價買番黎但打唔起再賣出去

經典高價水貨 卡路爾 唐寧都算算地 阿古蘭尼 羅比堅尼? 仲有冇

開post唔貼時間都算喇
起碼岩主客啦

交稅多=叻過你

今期足周有講

世三停咗進步好耐
佢再唔轉會應該唔會有突破

世三垃圾黎

世三摩連奴之亂之後就返唔到全盛，雖然間唔時仲會發下威

佢點都係英超最勁果個檔次

神軒一世唔走 我就當佢係垃圾

當年好勁，唔去車去獌，搞成咁
好似成日傷，橙

入魔打8折,入利好彩廢5成

好似都係呢d
Btk同沙高賣出去都差唔多無蝕

岩岩先知

又係撚屌國家隊比賽週

蝗好快會買

下季主力一個都唔賣既話 可以參照下今季疤狗442
費奴得閒回下後幫波 沙拿就依家咁企最前
文尼就可以返返去右路 再補返個左路playmaker
好過依家433文尼左路做半個playmaker

交稅比依個政府

原來修頓同韋根嘅會徽都有棵樹

西維爾下年又打返歐霸

有隊今季夏天用左億幾既英超隊主場輸左比佢地

點都係英雄
一個人帶埃及去世界杯

賣埋屎忽

利記hehe

求pc wallpaper

0岩哂啦 咁多巴打扮女人

好人好姐，點解要扮絲打

利文拿幾岩我地喎

點解borini咁廢都成日有得踢

鬥心好真係唔同d

好似科蘭咁

屌你老母ox嗰個脫毛膏廣告笑撚到我

心態王

朝早返工湊老闆
食完飯睇住新聞填張稅單比個仆街政府
填完就睇西波又到後防三星自爆既時間
呢位手足都仲堅持緊

YNWA!

Roberto Firmino has now scored 2️⃣3️⃣ goals in all competitions this season - the best goal scoring campaign of his career. 🔥

Congratulations, Bobby. 👏

好on9

又冴島

米拿做乜9

韋根個龍幾勁

點呀正哥

點解一個前鋒 幾年間踢到去右閘

費明奴咪又是右閘變前鋒

嘩正 咩番號

其實跌好d，有12m

佢有跌

跌到都射到 對面輸得抵啦

二五古射中門眉

第二球唔自己射

唔入會俾美欺屌

gomez個body

琴晚成場見佢中路分波

睇stat原來Ndidi同Kante差唔多

二五古再中眉

美斯真係好好扭

【這一記耳光，太響亮】

世人都愛名牌，當日由瑞士球會巴素利過檔車路士，好多人都對沙拿〈Mohamed Salah〉嗤之以鼻，曾經聽過一位利物浦球迷兼舊同事話：「沙拿好普通咋喎！」

喺「名牌大媽」摩連奴麾下苦無發揮機會，上陣次數寥寥無幾，佢可以做啲咩令你覺得唔普通？

今時今日沙拿喺利物浦發光發熱，唔知呢位舊同事記唔記得當日講過呢番說話？不過恭喜佢，而家晏菲路真係有個美斯二世。

摩連奴有啲似我平時接觸嘅客，叫我搵人嗰陣都想要啲大公司出身嘅求職者，最好MNC、Big4，有啲仲話讀大學都唔夠，要名牌大學先考慮。

其實大公司一樣有冗員，名牌大學畢業都唔代表做嘢一定叻，而Big4喺我嘅世界一直都係許志安、 蘇永康、梁漢文同埋張衛健。

摩連奴仲有兩樣嘢同我哋大部分人嘅老細好相似，就係唔肯畀機會新人，升職亦寧願喺外面搵人返嚟空降，都唔會考慮內部提升，另外喺球隊(公司)成績唔好嘅時候，一般嚟講都會將責任推晒畀球員(下屬)，有彩佢去攞，有鑊你去孭。

職場上有太多摩連奴。

CV唔亮麗就連機會都冇嘅沙拿，好快被車路士流放去費拿天拿，不過佢冇自暴自棄，分別喺外號「紫百合」嘅費倫天拿同埋羅馬踢出身價，並獲得利物浦招手，證明咗自己嘅價值，對於曾經睇唔起自己、冇畀機會自己嘅人，沙拿用表現作出最好嘅還擊。

好耐之前已經想寫沙拿，但原來幾時寫都唔會遲，因為每周嘅比賽都可以睇到呢位「埃及美斯」持續有好表現，入球一個接一個，作為車迷除咗暗自垂淚，同時亦替摩連奴感到汗顏，因為呢記耳光實在係太響亮，巴巴掌都有聲。

希望你哋每一位都係職場上嘅沙拿，冇討好嘅外型唔緊要，冇亮麗嘅CV亦唔重要，行過冤枉路同埋失意過唔代表冇得翻身，記得要爭氣！

勵志

由獌狗果場開始已經見佢cut入中路分波

大家聽日帶定遮 放工時間可能開始有雨

日日跟身

不了 有需要先帶

點知幾時需要

通常無帶就落
帶咗就唔落

冇波睇

無辦法 始終落雨比較難預測
唔係大交合廢 係世界各地都有同樣既問題

老母點解今季差咗咁多 上年都有d助攻j吓

好老實講 當年唔係垃圾利班撚樣唔科水

沙拿唔洗行咁多冤枉路

Mourino is such a arrogant prick.
同獌狗絕配

請參考 艾斯柏斯, 路爾斯艾拔圖等人下場

你比人渣唔知會調教啲乜春出黎

一晚睇晒利明拿同安迪迪

尼迪迪李城肯定冇60m唔放 實劏水魚咁劏

啲名

棍van好撚難

巴打搵師傅定跟學校

我覺得60m都抵轟落去 只要佢係解决到防中問題

啱
但佢有冇咁勁先
利申冇留意

Most goals + assists in Europe's top five leagues so far this season:

Lionel Messi (37)
Mohamed Salah (37)

Left-foot elite. 💫

Keita正選

The matchwinner conceded at Swansea in January from a corner is the only goal the Reds have shipped from a dead ball in their last 22 PL games.

Liverpool now have 6 clean sheets in their last 9, compared to two in the first 12 this campaign.(@LivEchoLFC)

棍私家表示幾易上手

雖然有數據 不過唔覺得關卡神事

師傅

d人話棍私仲難過棍van

係開頭學個時死過幾次火
之後習慣左就唔大問題
如果係出面搵師傅我應該俾人屌到開花

基達

keita入波

基達入波

基達 呢場踢得咁前嘅

好期待基達

入波片

你肯定會比12m?

明顯係vvd關係

豬隊友

chilwell好廢，得個樣掂
好彩果時廢中冇買

CLS

龍門口屌打

馬列斯好J到

基達進攻慾係好撚強睇J片都知...
所以唔該唔該廢中買個防守強ge 中場/ 留到can 安安份份做防守...
進攻比基達同前面3個搞

防中求都求左幾季

幾時有個好似馬斯咁既防中用

睇緊尼迪迪版
好想打包佢同馬列斯

是旦執到件都要還神

換走keita唔洗睇了

keita 1g1a 咁撚勁

隊友把握力好啲
基達 起碼三個助攻

尼迪迪真係唔錯 同埋最緊要係後生

馬列斯幾正

all weak

冇錯 比br用已經變左馬高域咁

想係車路士b隊買人

獌狗抽到熱狗 互含聯盟解散

點解足總盃係打加時
唔係重賽架咩

轉左制

際遇既野就係咁 俾你一下去到大公司又如何 都要有天時地利人和缺一不可 篇文真係好應係職場上

利申：去到車仔，但失敗收場 始終利級數岩自已多d

熱刺主場

Lulu又入波了

好癲

掛住全盛時期嘅lulu了

李城 中堅+龍門都頂輸比柏度

都on9 放棄左就比人bin c
Salah冇出走冇歷練
絕對唔會有今日既成就
世界上全部人都係美斯咩

Jurgen Klopp tells Mohamed Salah - 'I scored four goals in one game too!' (@LivEchoLFC)

Klopp: “Did I really score four goals in a game? Yes! It was against Rot-Weiss Erfurt (in August 1991). They are second division team, it was a league game.”

Klopp on Deeney: “He was waiting for all the players when we came in. He was waiting and clapped (shook) hands with all of them.”

Klopp: “It was just a good performance. Hendo around, Milly around, Gini was killed after 60 minutes but first half was impressive.”

唔想知你一場入過4 球

Keita 對拜仁 1G1A

Lazio midfielder Lucas scores two goals in two games - for the first time in his career. 👏👏

#UEL

巴西謝拉特

Rb萊比錫琴日贏左拜仁
拿比基達有份入波

誰願意誰願意不理 流浪在半生怎去預備
情義我一生銘記 留在世上全沒趣味 😢

點解keita咁撚勁會想去利

法國你唔洗訓

啱啱醒

同25歲既美斯比都差好遠ok?

集團式經營

好眼訓

sleep is for the weak

Monday blues

Egyptian King

樂視收左皮 簽左now 266 英德西甲 飛機盃 加兩個hbo 再加280蚊世界盃點睇 屌唔屌得過

好喜歡訓

係精神嘅🔥

個段時間既美薪
一年入91球

訓覺係精神既

Cls 吹到salah2年後同美欺差唔多

lulu 係咁入波

Tim母雲拿+基達

MOTD

意甲屎

其實老母今年發生咩事
本身佢都好有特點

同埋 forsberg
3個人 過來組串燒三兄弟

Timo Werner去拜㗎啦唔使ff

輕鬆啦

越打越後

陪毒撚fd子

尋晚睇二五古踢埋d刷鞋仔波，真係
有大佬唔做，去到做人契弟

冠軍已奪
理撚得利

山齊士及其他49000人讚好 👍

私教喺你做錯果陣就出聲鬧架喇
教試輕鬆喇

教院學棍van都遇過個師傅係屌足全程
當時我係第二堂上咋

上半場，有一球已經推咗去右邊大位，可以古一朝，屌佢吖，唔敢射，交俾左邊後上，最後冇入波
如果係利，對方嗰龍已經執返嗰波出黎，中場開波啦屌

又唔係要交比大佬都唔敢射?

你咁好彩，我聽親教院嘅feedback全部都好負面咋喎

睇訪問好似唔止朋友，係真係當係兄弟

邊方面負面？ 教院優勢係有私家場考泊車 減低好多不確定因素 同埋無人介紹師傅好易中伏 有個fd被呃左一半堂

咁求神拜佛文尼唔好走

私教真係睇彩數, 想當年中油塘, 條路已經難嫁啦, 個師傅仲要成日1999, 左右不分, 頂左佢4堂左右換左第二個, 真係差好遠

就算英超都會選獌

上季暑假由傳基達開始 我已經話佢係一個好撚好撚勁ge中場 無論幾多錢都要買到

下季如果買到尼迪迪 成世唔反fsg

中場 基達 尼迪迪 can

點厄法？

仲CAN

雖然不願承認
但咁既陣容真係冇軒既位置

黨長 我入哂紙下季含黑鳩 到時點名ok?

Ok👌🏿
你排第二

有基達，尼迪迪
軒咪可以踢佢最佳位置

好仆街

但我鐘意

買到又點
會放走沙拿

文尼個態好返D

覺得佢點都會留多2季

佢都想睇下垃圾利下季英超歐聯有冇機會ge
熱狗擔心傾會走 我都未開心擔心沙拿走

佢唔似反骨格 暫時 又唔係南美狗 冇dream move呢樣野ge

開始多熱褲仔睇了

但控波，超離腳，好似學界朋友

人地背負住成個國家既足球夢
個個都知鍠疤係足球界最大支野啦
你睇下埃及個教練成日都出黎嘈

春在枝頭

佢地會為鄉親父老而轉會

fsg又唔會強留

我諗佢地心理價錢都係2億左右

綠茶清
今個星期三最低得14度

正

d 熱褲女

著返黑絲啦

時冷時熱好on9

想睇熱褲多d

一見到熱褲就想扯開d女條褲

黑色雙殺，btw文尼終於有fd子

有Fd介紹私教係好啲

但我聽番報教院嘅10個9個都係教車師傅經驗又廢, 上堂掛住刨馬經/心不在焉唔撚教

幾日後又凍番喇

好多變態佬

其實費綿龍同文尼都算fd

熱褲+20D

熱對獌，賤鬥賤要揀都會想熱贏

想佢地鬥黑鬥到反面

我學觀駕棍van 無見過 但我個fd學自動波話有個肥佬帶住副超訓覺

話約唔到時間 拖到考試都上唔哂d堂

邊度有開戰？

到時實有互片

預言：下場笨敵機帶帽

小妹依家好熱呀

笨敵機把握L6出錯, 1-0
沙高再把握2度L6出錯, 2-0
對方把握Gomez捕位失誤傳中比BTK梅開二度, 3-0

有j係熱d

原來下場再下場已經對曼城 究竟國際賽會傷幾多件

雖然車都係賤種，但比較呢兩隊無咁賤種

成績差,想賤無得賤,個兩隊天生賤

干地都好過肥普同摩狗

熱狗最多呢兩三年唧, 當年比人落毒無左個第4

拎碌鳩黎出火降溫啦

問定先
出左門旅行可以用咩app睇波？
唔想miss星期六果場

星期六有咩波

我估佢講復活節假果個星期六

德西

朗拿度7

最後十分鐘 salah大四喜

SALAH神射去到1.02

插水傾未傷之前過3偣

兩個人戴帽既話 粒波邊個拎走

第一個

LFC LEGENDS VS BAYERN LEGENDS

咩呀睇前隊喎

一場波得一個波

lfctv俾錢就有啦

第一個拎走曬全部波

電話無app睇？

假利自慚形愧

我好期待啫 有得睇前隊沙比艾加古治 最愛果幾個
Btw沙比每邊踢半場

g8+沙比

有無費托 阿so

人地D多角度做到睇線勁準

VAR就做唔到

曼聯明叔

開始見到雨區

兩個都無啦 都未退休

Rb 華拿 今季入波唔多

又諗起杰寧

same 又準備含

迷明叔+fsg都唔係咩好女仔

無可否認o個段時期唔少人因為明叔而迷利
我就係其一... 不過自從佢去左鈕就無迷了
迷fsg就... 簽klopp我都迷左一個月既

"個段時期唔少人因為明叔而迷利
我就係其一"
Same here , 去紐都唔緊要, 去獌+if you cant beat them , join them

但係FSG真係ON撚9, 仲assign佢做球會ambassador,
Luiz Garcia/Hamann/Hyppia... 大撚把比佢揀都要揀個明叔

尋日我都有睇巴塞，屌，真係踢到成個刷鞋仔咁 ，仲要有幾球扭失交失，同埋美斯好似唔係幾鐘意比波佢，有幾球靚位都無比，跟住有球25古近門中楣，射完個波同龍門炒埋一碟，美斯係隔離都無諗住扶起佢

變咗駁腳仔

抵撚死

話想去做巴塞頭牌

心諗

無屁馬無得埋堆

So9當時風頭咁勁，去到第一季都係十下十下咁咋
你二五古，有排做契弟啦

又唔係
半季姐
一月開始msn已經發癲跟手拎埋3冠
個年好似3個人每人入40幾球

當初so7咁嘅級數都要比美斯迫去打翼
用左半季證明自己之後先有中間踢返
不過古好難證明自己

小白走埋佢實有位打
根本買黎接班

古天犬ig 冇佢同美c合照 代表d乜？

唔通真係要課金？

啱
樓上班友on9

以前有flash link
而家唔知仲有冇

有冇ching買到5月天飛

#ThanksSalah

多過1億FSG都準備賣

咁又真係太平，古都億5啦

其實利po唔洗點去諗名
長期用樓主個名放係前面就得
FSG死全家

雨區就黎殺到

FSG:一年就升值超過一偣
即賣,

然後平入lemar
再下季又兩倍價錢賣俾鍠
黑店

啫係諗下搏唔搏

50m fsg已經腿張開

今季咁廢
Fsg 大發慈悲先買佢

咁又唔會咁誇 再仆街都係精明生意佬
咁大隻金蛋點會賤放

賤價 + Add on F$G 就會放

世界足球先生加20M
拎世界杯加20M
就咁40m

400m有可能咩？

250m+個isco啦

120M+80M add on

FSG 狗沖

做生意呢方面我放心 F$G根本係仆街奸商黎
ibe都賣到千五萬，o子單loan，近乎唔洗錢買robertson呢d例子令我相信賤就一定唔會賤賣架啦
不過如果人地開高價就唔洗諗一定下季即deal

個天仲黑過文尼

黑唔過杰西

可能會落下微雨

基達一傳一射贏左拜超
該黎英超証明自己了

7月1號

想落街先嚟落雨
唔通連個天都唔鍾意我

出面沙拿個post話意假防守勁過英超
成班弱智真係唔比人會進步

so7 果時又冇人話荷甲防守勁？

事實上沙拿由12月開始真係大隻左
對拖肥個球都痴線
硬爆Maguire又係癲

大西北應該就快落 其他就要停下先

其實lemar真係唔好勁 而且太贵

原來nidid尋晚motm

買佢啦,唔洗佢做波,短波比到KEITA就夠

李成肯放人咩

柒頭
不過比我再簡我都係會要vvd賣走佢

都廢鳩時出去鬧

Logic=非黑即白, 笑撚大人個口

我諗都要預50-60m

而家頭半季唧,

跟住之後一季都係咁樣要踢刷鞋波嘅話就真係

有nidid 有keita 中場係咪夠人？

有美斯真係要踢刷鞋波

阿根廷都應該咁

LIVERPOOL have reportedly agreed terms with Leicester star Wilfred Ndidi but have yet to agree a fee.

今日有D咁既風吹下

應該好快出statement 道歉同no interest

想要祖連奴

fsg 仆街死

不了

下年買Roma龍 買多個中堅同後備翼 佳尼出埋
中場 keita lemar ndidi
應該可以奪冠吧

冇playmaker

唔會啦
鏝強勢,起碼拎多年

買人先講

can keita
jorginho

有template

收到風fsg已經打定左幾份暑假用

template is ready!

睇個勢klopp唔會再打playmaker
前面三個加基達無限鳩衝
買多隻強力防中同輪換翼就啱

廢中我又唔覺會買純防中

其實433最好配置應該係 一個防中 一個分波 一個box to box

蛇古唔走 就差個防中

咁Jorginho 呢

咪係
佢不嬲唔用

買呢件啦

佢留隊

中場有冇古替代品其實都唔重要
而家個中場咁廢都做到嘢，我諗冇人會廢得過老母
何況下年有keita，控傳交俾佢，買多個box to box，做好防守就夠。尋晚紅牛個場keita 推前踢都踢得好好

can唔走就真係細執就得

can走至少要買多兩件中

理想應該係 keita can jorginho
can 走，可能用 ndidi 代 (can 控傳其實好好多，而且大隻)
Deep playmaker 點都要買，軒真係信唔過

買後防先啦屌

軒既實力真係好反常 時勁時廢
就好似米拿咁 隔夠幾場先出一次又係打得幾好

睇少陣又反

當工兵輪換

好喜歡她

當左古仔係仇人咁

一齊落英冠啦

利愈黎愈多大肉腸

屌你老母

愈來愈少女球迷

臨開季扮傷開始已經唔當係自已人
季中過疤而家仲迷狜果班係on9

好彩古狗走左暫時無咩影響成績
無屌得咁西利

btb有軒唔洗買

簡同軒真係難聽d講有d雞肋
係夠料打正選 但又唔覺冇佢唔得

無人破曼狗大巴

如果後備中場我寧願要米拿都未必要軒
軒唔放正選
後備出黎做唔到啲咩
軒幾時上力

下季起碼買隻翼後備 10號位 防中
仲有咩要買

而家變咗晶宮狗
唔使落英冠了

依幾場文尼踢落個角色好似古狗咁,
成日走入攻中位

龍同中堅

對獌踢到PET屎咁
對屈仔交左幾球靚波既都

又唔係出古一招 都唔知做乜

廢中個戰術不斷都有少少微調既,
我估依家都係暫時頂埋佢先,
下季個FORM可能有會唔同

應該廢中落左order 其實佢有速度搵人同佢one two衝入禁區都幾有威脅

同埋讓條邊俾JELLY上

好明顯有order,上場完冇廢中攬住黎嘴

完左

愈來愈多人妖球迷

理性講其實獌狗都係靠黑哨先頂到

同埋沙拉太正氣

Liverpool news: Journalist makes shock claim about ‘agreed’ move for Wilfred Ndidi
係爆基達轉會利物浦個記者講架

未官宣我係唔會再打定J的

nididi, keita, wijnadurm, 唔好話唔京

On9 我同條友話會過利
佢兩秒唔夠就爆響口

非州佬d體能勁 岩哂廢中d尻衝踢法

3個黑鬼出場唔見左個
係人都驚

一個二個肯定黑哂面

口黑面黑咁

作為首位於去夏披露拿比基達落實加盟利物浦的記者，幾內亞籍的 Alpha Balde 在日前聲稱，紅軍正考慮於今夏，簽入李斯特城防守中場尼迪迪。

一年簽一件黑鳩

唱左出聲

屌我要祖真奴

btw ndidi都岩用既
可唔可以打包

佐真奴話左唔會走

好懷念大球場班女球迷

2球都好緊要

正選5個非洲佬

有ndd唔洗playmaker 啦

加埋基達搭多個做駁腳協防

沖擊力大，交比前面三件哨

平靚正，fsg下面玩力架係最好

陳晚基達直頭踢攻中個位

非洲盃好彩改左期

基達係打以前君子個攻中位就岩

有狜都破唔到啦
俾人針對性部署
戰術上完全技術性擊倒

主要針對左件垃圾中堅

痴線 成隊唔係黑鳩就南美佬
以後d gay佬j邊個好

真係想趕絕軒

唔好要求咁高,暑假只有賣人唔會再買人,簡走,軒神終於搶返正選,老母繼續隱形

once go black ....

j 26 20 1 6 58 號

由加盟開結 就開始趕 但每次都無事 仲做埋隊長

玩加架唔駛驚比蝗疤搶

我諗軒係時候重返母會新特蘭做升班英雄了

少女球迷here

放工真係落雨

140m丹比利笑而不語

古天奴夠話唔會走

美斯表示，如果阿根廷未能奪得今屆世界盃，便會退出國家隊。

英文：“We feel that, if we won't win the World Cup in Russia, the only way will be to give up the national team,” Messi told La Cornisa.

Source: Independent

亞軍停欠美斯一個冠軍

有埋歐聯依條水喉下季再唔dom舊錢出黎買人真係要屌fsg老母

nididi係咩類型？冇睇開

【高普：入四球？我都得啦】

在沙拉上演大四喜後，在職業生涯早段擔任中鋒的高普表示自己亦曾試過在一場比賽中連入四球：「我也試過呢，是在德乙聯賽（時為1991年8月），最後比數不記得是 5-0 或 5-1。我應否告訴沙拉？我也許要告訴他！當年的比賽只得一個比賽用球，所以我不能賽後拿走皮球。我還有一球射中柱，否則應該射入五球！」

廢中又J歷史

呢句野上年咪講過

非洲摩迪歷

新。非洲謝拉特

只能望廢中用架垃圾贏架GTR

FSG有錢都用落red sox度啦

非洲Lucas

又彈出彈入

沙拉:
1991年我未出世呀老野

簡迪接班人（名義上）

沙拿咁攻得，偏偏最想佢入多幾球個場又比人守死

比羊一個守死

其實有下十二碼啦 唔吹姐

都好勁架啦，big6除左獌佢都入過

點拉點扯都唔吹，好難唔守死

曼狗呢幾年幾似舊時利記，打利時會出哂120%力

下年係咪要開始唱，We got xxx，but we sell mo salah

We got keita oh mane mane
And bobby firmino but we sold mo salah

我想講,英超每隊好似只可以得3個非洲兵
修仔果個係計法國先有機

話說埃及佬除左Mohamed之外仲有冇第二個名

Mohamed依個名仲普遍過香港人七十後叫「偉強」、八十後叫「俊傑」

沙拿對big6：鏝x1 獌x0 熱x3
轟x1 妓x2

廢，水貨對弱隊就叻 你睇下對強隊都係入得嗰一兩粒

廢撚到

係伊斯蘭教
全球有2%嘅人嘅名叫穆罕默德
其他名仲有阿卜杜拉之類

1-2粒都唔夠
美斯打馬會皇馬,都係1-2粒炸WO

Football birthdays:

Hector Bellerin (23)
Max Kruse (30)
Brad Jones (36)
Kolo Touré (37)
Alessandro Nesta (42)

That CB pairing 👊

唔記得紅埋brad jones

見到沙拿就醒起足球小將
10g 10a 證明自己

Salad Road to 巴塞

原來對拜嗰場元老賽fb有得免費睇

Money raised from the charity game will help to fund a variety of projects for the LFC Foundation and charity partners. You can watch the match for free, live on the official LFC Facebook page, LFCTV GO, Sky channel 429 and Virgin Media channel 544 (3pm GMT kick-off).

有冇人睇卡拉斯高段新聞
比人撞跌,D隊員唔理佢,反而係對手去理佢

Mohamed Salah's match ball was furnished with the signatures of his teammates on Saturday, including a simple tribute from the Liverpool captain: 'superstar'. (@LFC)

Go liv la diu

踢3場失13球入0球

完全係廢，你睇吓山齊士，人地兼顧嘅唔單止係球場裏面，又彈琴，又嘆氣咁，係全能到仆街

Loris Karius has been nominated for the German Football Ambassador award – and fans can help the Liverpool goalkeeper win the accolade by casting a vote online now ➡️ …kumspreis-2018.fussballbotschafter.de/en/

錢已袋

佢係馬體個陣好勁

Premier League goals this season:

Mohamed Salah ⚽️ 28
Brighton & Hove Albion ⚽️ 28
Burnley ⚽️ 27
Huddersfield Town ⚽️ 25
Swansea City ⚽️ 25
West Bromwich Albion ⚽️ 24

👑

無人幫到佢 點勁又點

都唔係射手啦
翼鋒幫到隊波幾多丫

去巴塞啦，我唔想搞大件事 啲咁好嘅球員冇資格踢我利

推咗佢打正前
同埋佢隊嘢仲有荷西方迪
都可以輸到咁撚樣

Kolo Toure is 37 today.

#LFC appearances - 71 ✅
Goals scored - 1 ⚽
Koalas held - 0 🐨

🎂

少擘 交屁好似係翼鋒

2013-14第一場，廢米救完史篤城球十二碼之後，大家好開心咁慶祝，佢一個負責提醒大家人地快開角球

托尼大叔

佢入波個下開心到傻左
好記得

唔記得咗係幾時，Ching可唔可以講返

16年對亞視
我軒角球助攻

俾女飛左?

正喎

炒5粒定6粒

聽日出街 ，想拖手了

agree完Wilfred Ndidi
重差個個coutinho replacement
lemar定Julian Draxler？

6
利fb都有po

係庇護工場拖手幾浪漫

托尼叔好正
真心膠黎

邊有女

笑撚左...有冇牌

好似冇

好撚得意

nominated 姐.....嚇死我

點解我冇女 呀！！！

new Makélélé

托尼叔=on9子

好撚sad先真

想拖人手既on9子

唔好冇肉kolo

Kolo kolokolo kolokolo toure

咁暑假買多隻翼 一個holding 一個龍門就夠

一隻點夠，salah個位邊個頂

等下記有

唱著幸福之歌～～～

Wilson

諗返呢條片

聽你講左好耐,利有冠你都未拖到

成隊利都唱 而家分唒黨

好喜歡老波骨

次次睇完呢條片都心諗點解2015年仲可以拍條吉野家高清質素既片

個bra爛啦

條撚準備

我就攪掂 ，係未意味住利今季有冠

病情又嚴重左

對 馬里奧沒情人 只因他太蠢
就像自己雙手都已腫
對 我意志力無窮 懂很多武功
但現實中相擁總撲空

有無片?

返大陸仲要求咁多
有錢俾你踢跛你都冇資格出聲啦

希望你攪到

托尼叔好cute

右閘都要

難以忘記對西布朗派膠送走2分

果年

托尼叔 西布朗 2分
陳豪 炒左幾分
Allan 炒拖肥單刀 2分
謝隊

下季正選 （假設冇買人冇人走）

文 （34m) 費（30m) 沙（40m)
基達 （48m) 簡（12m? 唔記得）張（35m)
啫（8m) vvd(75m) matip(free) clyne(12m)
model (4.7m)

前中後係各100m砌番黎
唔覺唔覺鋓，以前肥賓嬴歐聯個陣好平（當然有通漲左）
姐係狜（142）+蘇（80）+費托（50）+沙高（26）換左呢隊野番黎

簡走了

簡8m

利傳統

早幾個月 日講夜講 都唔會來

好像25國

屌 俾fsg 食左幾多夾掍 屌你老母fsg

最後一腳謝四 冇人記得曬果季季初幾撚嘔血
全部野就一野射曬比佢受曬
今時今日仲黑xx前x氣石後

仲有250，賓敵機 同其他收入

有預感今年會攞歐聯

年年net spend低唔係冇得計
fsg入主出左3億出黎買，剩係而家隊正選都係3億砌出黎，賺幾撚多
當你卡路爾蝕，都仲有好多球員填數/打和

雖然非常認同呢位會然個名
但係
10:00就發夢

定係未醒過

【雲迪克：經已適應，再求進步】

「我適應這裡嗎？肯定適應了！是否比預期中快？我不知道。」

雲迪克知道自己高身價附帶了不少期望，這位荷蘭中堅強調自己未達100%佳態，日後還可以更好。

「別人帶著期望的眼光看我加盟，我當然希望儘快上陣比賽，在今季爭取最多上陣機會和回復狀態。現在，我認為自己已經愈來愈好，也開始了解各位隊友的特性。我專注自己的表現，希望能夠幫助球隊。」

「我也很難說自己回復了多少成狀態，但我已刻服了腳踝傷患，其實在修咸頓時已康復了。」

雲迪克也表達了自己對歐聯的看法：「每個人都知道我們將面對一場硬仗，曼城是一支很好的球隊，我們要使出100%甚至要更好，去嘗試在兩回合打敗他們，我們會在大戰前預備好一切。」

「我也很難說自己回復了多少成狀態，但我已刻服了腳踝傷患，其實在修咸頓時已康復了。」

咁係咪即係認HEA踢

據英國《每日快報》的消息，利物浦正關注皇家馬德里前鋒賓斯馬的近況，而在銀河艦隊有意反挖「埃及美斯」沙拿的情況下，二人或可能於今夏互換東家。

#感謝快報提供笑話一則

講野都搵個第2樣呀, 一次冇兩個球員

賓周馬好廢，不了

喜歡足球的人都會喜歡賓斯馬

真係CLS 如果真係成事 永世唔睇利物浦

買件垃圾做咩

BREAKING: Liverpool have enquired about Julian Draxler’s availability ahead of the summer transfer window. [Bild]

psg老闆：利物浦(突然記起) 係啊 利都有少少好貨 聽日同我用5億打炮前面3條友

托利叔興奮到

Gini Wijnaldum has praised the “dirty work” from Liverpool that is allowing Mohamed Salah, Roberto Firmino and Sadio Mané to prosper. (@LivEchoLFC)

Wijnaldum: “There are more players who help them to accelerate so they can perform, and a lot of people forget that others do the dirty work so they can attack.”

Wijnaldum: “Of course they are wonderful. But I think Liverpool is more than Sadio Mané, Roberto Firmino and Mo Salah.”

Wijnaldum: “You need people at the sharp end, but this season the back line has had a lot of criticism, but also a lot times they have done well for us.”

咁你條契弟又做過啲咩呀

CHAMPIONSHIP UPDATE

Wolves are a maximum of 12 points away from sealing promotion to the Premier League with the vast majority of teams having 8 games left to play. They beat Burton 3-1 at the weekend.

Cardiff missed out on the chance to extend their lead over 3rd when their match at Derby was postponed because of snow. However, they are in a very strong position to return to the Premier League for the first time since 2013.

At the wrong end of the table, Sunderland are rock bottom and suffered another defeat at home to Preston. The Black Cats misery was made even worse over the weekend when they suspended Darron Gibson after the midfielder was charged by police with drink driving.

新特蘭以前為曼狗清咁多貨

22/3 1935 China Wales
24/3 0345 Argentina Italy
24/3 0345 Holland England
24/3 0345 Germany Spain

28/3 0245 Germany Brazil
28/3 0300 England Italy
28/3 0330 Spain Argentina

買定幾個mon

國家隊 仲要半夜 真係不了

國家隊 友賽 半夜
咁都睇真係幾hardcore

可惜仲未放假，要返學
如果唔係 都會睇埋，呢啲已經唔算西

零興趣
Legend果場就真係必睇

唔怪得之見到木燒搭CX

一齊跟住shout神軒神軒

友賽真係好多時鳩鳩流流散步
落後都冇意思反撲咁

想睇木燒同Wilson屠大陸狗

神軒神軒

屌你 米拿同4個後防都睇到做左好多durty work 但老母除左鳩跑但拉唔走對面後防之外我真係睇唔撚到做左d乜dirty work

Naby #Keïta will not join up with the Guinea national team after suffering a bruised spine in #RBLFCB and he has also picked up a fever. Get well soon! #DieRotenBullen

Dejan Lovren and Naby Keita forced to withdraw from international duty with injury. (@LivEchoLFC)

Liverpool ready to resist offers for Mohamed Salah as Real Madrid and Barcelona eye record-breaking forward. @_ChrisBascombe reports -

又可以季中賣主力

Liverpool would not even put a price on him but independent valuations would suggest there are few clubs in the world capable of getting close to affording what the Egyptian is now worth. (Chris Bascombe)

The long-term aim of FSG, and Klopp, is to ensure Liverpool is an ultimate destination for players rather than a stepping-stone club. (Chris Bascombe)

Perhaps most significant is the club’s growing financial strength. They have not yet spent any of the £142 million received for Coutinho. (Chris Bascombe)

It is Jurgen Klopp's intention to build on what he already has at Anfield - Napoli midfielder Jorginho would be on his wish list - and his only interest is recruiting aggressively, writes @DominicKing_DM

Perhaps most significant is the club’s growing financial strength

用哂喺vvd keita到都講到一蚊都未用

新金句：賣古果 £142m 仲未洗哂 / 我地仲係洗緊賣古果 £142m

係未洗過

果 £142m 擺落銀行，之後啲買人全部靠再賣人，咪一世洗唔哂

愛比朝露 未怕短暫
存在倆心堅 情不會淡 😢

咁早吹到買咁多人
就知道應該已經同鍠傾掂咗沙拿

(ndidi) 好喜歡她

想轉個彎讚自己，on9

老母：隱形呢啲咁辛苦嘅工作由我嚟做！

買左機票5月尾去英國

隱形dirty work

He would add another attacking option to Jurgen Klopp’s ranks at Anfield, but Nicol feels there are other areas in greater need of strengthening, with it difficult to see how Salah would integrate into a fully-fit squad.

"It is a lot of money, yeah," the former Reds defender told ESPN FC.

"It's a lot of money for Liverpool to buy a player, who, if everybody is fit, I don't think starts.

Steve Nicol Mohamed Salah Liverpool

"You play [Philippe] Coutinho on the left, you play [Sadio] Mane on the right.

"I don't think you play Salah through the middle, that means he doesn't start.

名宿尼高上年暑假講既

Dllm
大交合又話今日會涼

仆街，而家又濕又熱

係涼左wor

睇踢出前四

平時負責係anfield洗廁所

Happy birthday ex-Red Fernando 9 Torres

咁快34歲

上場r霸好似入左2球

可能我肥
我行十五分鐘去地鐵站已經流緊汗

(不過著多件褸)

近幾年佢打得最好嘅賽事好似係13年r霸奪冠

希望佢可以繼續喺呢個賽事發光發熱

費托霉得黎但咩都拎過

當年高普趕走沙高 點解唔順便趕走埋老虎

【體育】基斯坦奴朗拿度都想去中國掘金？不知道，只知「中國通」史高拉利承認，C朗曾不止一次向他問及中國的生活狀況。

前巴西及葡萄牙國家隊主帥史高拉利熟悉中國狀況，他坦言基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）曾向他查問，而他亦建議對方，到中國是一個發展機會：「基斯坦奴朗拿度不止一次問及我中國生活的狀況。我向他解釋實況，而當然，我們要考慮，中國對不同球員而言是有不同解讀。」

「基斯坦奴朗拿度是一個品牌，一個工業，而中國是世界最大的市場，我時常說，任何有志之士想尋找機會，就必須到中國發展。」大菲續說。

C朗雖然年事漸高，但在皇家馬德里的事業依然如日中天，近期入球停不了，而愛未雨綢繆的他嘗試了解中國狀況亦在情理之中，不過他近日未必有太多空閒時間，據指他日前透過代表向西班牙稅局提出繳交數百萬歐元罰款，以取代監禁刑罰，但遭當局拒絕。

點解利post多左講天氣

一個紀律問題一個廢

有綠茶台長

人地竇口講女講股講樓喇，我地算得係乜

因為有我

阿post個個講股

成班經濟學大師門生

利個個窮毒撚
日日叫春

駁唔到

失敗者球隊

未嬴過英超

法國國家隊教練迪甘斯認為，保羅普巴對自己目前在曼聯的處境不會感到高興。

好聽就踏實
唔好聽就係不思進取
同利襯到

大家唔鐘意我可以講少d天氣ga

番左幾年工, 就算自己係做相關行業都唔想買股票
根本無時間無心機研究
都係番工簡簡單單每個月收錢個感覺好D.....

我都覺,以前我好鍾意睇,但贏得少
近兩年好少睇
仆佢個街先黎大升,認命

買d收息股，當追贏通漲lo
唔一定要不停買賣咁賺，但最少收股息好過放係銀行到做定期

試過炒牛熊賺左6位數

之後輸返哂

有5仔啦
其餘乜都無.

我早幾年63定65入左幾手005
早排80即刻放灑
但e+無得每幾個月有息收，好dry

我67買 83放

我只係敢買ibond hahahha
其餘都係比晒條女搞, 依家食緊大新個高息plan, 一個月都收千幾

上到80已經忍唔到手，眼見其他升得咁急，005龜速咁升，都係去到目標80就放
btw息都賺夠

早兩年低過50我係咁叫人買
唔係太多人信我

其實兩個人夾都夠600萬樓首期.. 但係唔太敢一野清袋, 再加上600萬... 一係地段差一係地方細.... 600萬以上就諗都唔敢諗

銀行股點會衰，唔買都弱智

阿媽係女人股,唔會有人信

屌你講股 叫我呢d細蚊仔點答

跌到落4字頭時係英國 買唔到

BREAKING: Anfield will host Brazil’s fixture versus Croatia on June 3rd 2018. Philippe Coutinho is returning to Liverpool.

Vodafone in Egypt have announced that every time Mo Salah scores from now until the end of the season their customers will get 11 free minutes to their tariffs.

Mohamed Salah for Liverpool in the Premier League this season:

Most shots (118)
Most take-ons (70)
Most chances created (52)
Most goals (28)
Most assists (9)

The complete attacking package.

CLS
Mo帝

臭蛋準備

為左埃及嘅子民
場場都要入

其實之前Mon左陣鍠post, 佢地最想要好似係大巴拿/傾, 其實依家鍠缺右翼咩? 應該唔會搞Salah住掛...
疤就... 仲有梅閪wor... 唔會買掛..
拜/鈀.. 應該唔係太吸引到埃及人..?

痴線,借mo黎宣傳

收到風7月fsg會叫利去埃及搵錢

埃及不了
有戰事

佢而家係國民英雄
成國都係利迷

出年全國一齊轉會做皇迷

賤種蝗買人不嬲唔睇岩唔岩位

Ff d講萬一香港出到個後生仔咁勁踢英超就算係踢獌你都會想佢有d成就ge

外國唔知

香港人應該唔會

狂踩自己友

香港踩到佢地底泥

Liverpool have averaged 2.20 goals per #PL match at home since Jurgen Klopp took over – their highest goals per game ratio at Anfield in the competition

如果順風順水就唔會踩
不過有咩低潮/回落就...

好緊張 ，用咩方法拖佢手好

直接拖

想當年我話識睇掌

俾咗錢先咪得囉

呢個好老套

比你老母呀

推佢出馬路再拉返入黎

唔好拖 唔想睇到手足坐牢

仲細咩 仲拖手
直接上佢屋企摷啦

人妖兔比人摷開

下唔係你想點
女仔唔一定中意你咁撚婆媽

當然你要confirm佢唔會一把cum落黎

而家d女調轉晒次序
摷完搞完先拖手
最尾先問佢咩名幾多歲

咁應該唔會 ，基本上已經攪掂 ，係未拖

Ching 睇黎係食女高手

叫過雞沉過船既人話我知

屌你老母即刻望到呢句

好過你A0

今日要脫離了

變a1

Can子記住上嚟講低係邊到踎監

好多謝咁多ching 睇住我成長

聽姊妹講

1001正戇鳩